成世仔未入過元朗

屌你老母!!!!
光復元朗我一定會到